//=============================================================================
//
// readmeファイル [readme.txt]
// Author : 浜田琉雅
//
// 最終更新日 : 2023/5/16
//==============================================================================

作品を見てくださりありがとうございます。

◆このディレクトリについて◆
ディレクトリ構成図は以下のようになっています。
.
┃
┣━ 01_作品
┗━ readme.txt


◆01_作品
いままで作成した制作をまとめています。
作品についての詳細はフォルダ内をご確認ください。


◇readme.txt
このファイルです。ディレクトリ構成とディレクトリの内容といった
最初に知っていただきたい情報を記載しております。



◇YouTube　
今回提出した作品以外にも多数制作しています。よかったらご覧下さい！
https://youtube.com/playlist?list=PLj0Cq42DUVEULt0JXBWpepquEWd8opfVd


◇自己PR
私がこの業界を目指していた理解は小さい頃からゲームが大好きで沢山のゲームをいつしか作ってみたいと思ってこの業界を目指しこの学校に入学しました。私が今までしてきたことで一番力を入れたことは、挑戦することです。
今まで経験のないものでも少しでも興味や疑問を持ったらその瞬間に検索をするようにしています。
興味をもつのは一瞬ですが、その事を調べたりしないで放置していくと、段々興味が薄れてしまうからです。
だから私は少しでも興味が沸いたら、その技術をどんな場面で使用されているかを真っ先にインターネットで検索します。それでもっと興味が沸けば、それを自分のソースコードに、どのように活用できるかを考え自分が使いこなせたと納得するまで学びを深めていくようにしています
また、新しい技術を身に着けるときはサンプルコードをよく読むことを意識しています。そのコード内のシステムを自分なりに使いやすくコードを変更することの二つを特に意識しています。
技術をうまく活用出来ない場合は、周りの先生方の知識を借りたり、友人達の力を借りて意見を交換しあい一緒に研究をしてます。

